有冇人康城咁多地鐵站咁多地鐵站物業但係永遠都風平浪靜

有冇人會去康城
之前康城有牆就係俾班所謂住康城d人搣走晒

[有賞有罰]幾時有爆買日

入去等車都等死人

一封地鐵就無得走

咪on9累死手足，一封鐵跳海都唔得掂

可以走到有將軍澳同tvb

識行就係，行大路就係咁先

起碼行20分鐘 仲要得一條路
好容易包抄